%Deutsches Datum aus Rechneruhr: 24. Dezember 1988 ,...
\def\datum{\number\day.\thinspace\ifcase\month\or Januar\or Februar\or 
  M{\"a}rz\or April\or Mai\or Juni\or Juli\or August\or September\or 
  Oktober\or November\or Dezember\fi\space\number\year}

% wie oben, englische Version:
\def\edate{\ifcase\month\or January\or February\or 
  March\or April\or May\or June\or July\or August\or September\or 
  October\or November\or December\fi\space\the\day,~\number\year}


\nowindowtics
\nowindowrules
\setbackaddressheight{0pt}
\usepackage{graphicx}
\address{
        {\parbox{\textwidth}
	{\begin{center}
            %% \includegraphics[scale=0.90]{PhysicsAndAstronomyCentered201}
	  \includegraphics[height=3.0cm]{oulogo}\\[14pt]
          {\em \LARGE The University of Oklahoma}\\[6pt]
          {\sffamily \footnotesize HOMER L. DODGE DEPARTMENT OF
             PHYSICS AND ASTRONOMY}\\
        \end{center}}}}


% \signature{Eddie Baron\\
%            George Lynn Cross Research Professor}
\date{\edate}
